日日唔同人開記招，想分散焦點？

食屎啦！！

撤回條例，以後咪撚再拎上立法會
交哂班黑警出黎！

死黑警有膽做無膽認，有種你自己拍片出黎屌9 香港人係暴民！
黑警我屌你老母